點解有咁多女人中意著高跟鞋

高跟鞋又唔係好睇點解咁多人中意著
次次見到都係小腿充曬血好嘔心
個人覺得平低鞋仲靚
正評：高跟鞋唔好睇，佢地應該係想練小腿
負評：樓主唔識野，不知幾正

要贏

女仔著高踭鞋，不論年紀都核突，拉晒d肌肉出黎

岩呀
講真佢地話著高跟鞋條腿會修長正d
如果條腿係正著咩都係咁素

平底鞋/低踭鞋最撚正

[img]圖片網址[/img]

巴打識貨

你估著高踭鞋真係咁舒服呀？
但重要場合著件晚裝 襯對平底鞋好怪囉

不知幾正 有一種清純幾感覺
着高踭鞋我真係唔太接受到

你識閪咩
高跟黑絲最正

黑絲係用黎掩飾小腿幾肌肉線條